想同大家分享一個心靈勵志既故事

一隻烏鴉口渴了，到處找水喝。

烏鴉看見一個瓶子。瓶子裏有水，可是瓶子很高，瓶口很小，裏邊的水又少，它喝不了水。怎麽辦呢?

烏鴉看見旁邊有許多小石子，它想一想，有辦法了!

烏鴉把小石子一個一個地銜起來，放到瓶子裏。瓶子裏的水慢慢升高，烏鴉就喝著水了。

口喝了

飲水

木水

痾就有

靚女唔柯尿

以為你想講呢個添

你肥婆